【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (49)新角好似幾勁咁！？

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth

露營好感計算機

新手入門

最近啲POST去得咁快

新手LM

有人6pack得一神器

新手lm

新角練爆會係咩damage

如果係法師其實幾屈
加個席拉連落去
aoe debuff 你pvp 班撚樣到2046

請教大家，迷宮4普通左上有咩心得? 打打下個boss好似暴走咁就團滅...

上個post中左位巴打
好野黎 101%命中

配鍊金術師or3眼仔有奇效

隻驚好似55命已經max

呢隻要冇debuff 咁打
一有debuff 既會打唔入同會反擊
40%血以下佢會勁D
但主要都係你有debuff就唔好掂佢

次次話無人抽 但個個每次都柯煙

我有少女火法
2個aoe 其實都幾好

左上唔係debuff反擊, 右上先係
左上建議40% 留技消火一波帶走

感謝，咁我留意住佢40%既線

左上果隻唔係轉mode果隻咩
照落debuff速戰速決

我都唔記得
除左蜜蜂外我都覺得其他冇咩分別

蜜蜂真係最ON9
黑起上黎真係要RE幾次先打得過

咁係咪練度唔夠？

水刺打RAID可以話係無作為
AOE弱,單體又弱
你個陣落多隻鷹盾單輸出會仲好打

升升啲裝佢地

咁我再搞下。升裝升得好慢

對我地黎講係柯煙
對其他人黎講小菜一碟

賭徒同強姦犯話最後一嫁啦你信唔信

岩岩無聊10抽
又中多隻新木弓

恭喜
依度歐洲人玩哂

你無聊十抽 我又無聊十抽
我7張3星神器 3隻垃圾3星角
公平咩

12點鐘後歐洲人話事

依個pool 我勁好運
之前果D都好難先抽中

22抽2 5星

牛逼死了

技能洗唔洗再升？

洗乜養狗

抽完食升埋陣

非洲真毒留名 忙左成日終於有時間浦頭

另一隻火刺黎

單體輸出暗槍綺世親生仔邊隻暴力D

暗槍單體最強

火鎗加木扇不停dual atk 打boss仲快過毒弓

三技我會升到減CD
一技就升爆
睇你有無愛

33抽3 5星

抽唔撚到火槍呀

好快會改勁 你等佢
我深信有呢一日

火鎗無裝

又有五星肥

藍B 有野要宣布？

次次一有新POOL班歐洲人就開始迫害非洲人
我都係呢埋先

Okok 佢真係好難養

你隻野幾攻 一技斬人痛唔痛
我想練但唔知高唔高傷 想拎黎做參考

@神之馬撚
你幾點入得

SSS

仲有18分鐘

亞服wo 你留id 我沖埋個涼拉你

其實係應該升滿1技先升2技

我未扲哂第二套深淵 唔太高傷

28XX攻都唔高傷 睇黎我可以唔洗練

allin bb卡琳

真課長....

大佬，畀條生路行吓，唔好再抽啦好嘛

我有排先到你依個境界

我想要一隻囉

好多課長
多謝課長我先有驚玩

佢44抽 3隻5星 1隻水奶

等緊隻驚會up四星allin升陣

你地無聊都仲要b害非洲人

佢抽撚哂我地D 5星

一齊block左佢

話時話你自己個號有無抽野運?
中到心水未?

唔撚信囉 我成百抽乜都冇
個個都幾隻五星 冇圖想呃9我

重課扮歐洲

水奶呀

歐洲人係為所欲為架

我相信我好快非洲

非洲人講乜野運....

你都贏夠啦

仲夠薑上水

隻驚無咩蘿莉好練
點解唔出多D蘿莉呀

試多10抽先

谷爆左隻火蘿
無其它蘿莉好谷

好多WO
水鎚,火雙刀,水奶,暗槍,3星木斧

charlotte囉

水鎚抽極都無
雙刀果隻應該唔算蘿莉?
3星木斧廢廢地
暗槍大波不了
唸緊練唔練火爪好

谷完啦 打人大大力

屌 大師啲人都咁撚勁 啲水刺勁到on9 你地點上挑戰者架

蘿莉點解唔可以巨乳....

巨乳蘿係邪道

我見貼吧都有人玩到通關未有一隻5星

我地會好好祝福你

跟開大師攻略
上挑戰者其實唔難

我火蘿主輸出都照打佢
唔打水刺暗拳其它果D仲變態

無了
得 2 4星

衰極都2 4星...

有冇打算撈埋取代抽服務

我想知暗拳其實洗唔洗撐速 ?
我T6深淵飾品升左好多速

抽多咁4-5星 會唔會唔夠位呀？用咁啲做肥啦

推圖好友夠勁一隻打哂應該都無問題

CHLOE

運用哂了

而家抽隻水槌好似倉管咁，比綺世騎住

打深淵真係好撚悶又累

那來的火槍就300 抽啦

刷raid硬係覺得上火鎗好似阻住個位
聖女 鷹盾 火鎗 3support

迷宮有時都唔想打

火鎗都阻位

咁睇黎好友非常之重要

一場三肥有點歐

可能因為我淨係堆速同爆擊率
打龍上唔到debuff 打golem又疊打擊數

唔係講笑我今日見鬼老直播佢都成300+先出到隻火槍

但過關成功感好大
如果我過曬80層
玩呢隻GAME動力應該細好多

曲線曬角

可唔可以buff佢普攻個毒命中

三肥先係重點

個動畫真係好hea

聖女限角得黎，佢連動畫都做得好癲，抵限

爆石回得60體真係好on9

原來限角黎sad,仲等我打算奇積降臨

係呀個陣有屎忽痕抽到佢咋happy, 等下個限角等水龍女好過

佢如果回帶應該都回水龍女先

水龍女點勁法?

勁大奶
s3必剋屬
水屬真係人才濟濟

波大樣靚大蘿

條新女個過場真心hea
性女同水大波果D先係正常表現

36 24 36

而家個新神器一個打撚爆成隊水隊

好想換個血玉髓+高潔言 黎換哈里刀

有無圖?我唔知邊隻比我見識下plx

但事實上呢度入坑既人都係等水龍女

冷靜D

[url]
[/url]
j啦

我都想換走個高潔言佢

巴思克死不冥目

用唔著 放係到又唔知做咩

自己開圖鑑試招啦

done
仲有1-2位 亞服15lv會最後召集

重點係埃哈里刀唔係咁OP

射手專用就收番埋啦 用夾撃神器都好過佢幾條街
禾地水隊唔講pvp就講pve都屌打其他屬性廿條街啦
性女 女龍女 唯二嘅限都係我地大水屬 其他屬性真係食哂塵
刷肥有水刺 一流補又有女奶 仲有唔洗錢嘅5星Yuna 點輸

幾時入得 id係咩

其實有D原5星都係咁上下 個人覺得最HEA係騎槍火坦同辣殺水坦

個屁股比人nerf左啦

係喎 點解唔同既

肝左成日 鷹盾技能樹條路我望唔到終點
我升緊中間果排
但最頂果排已經唔係好想升

原來可以試招唔講真係唔知

你當暗屬班BOSS死架

唔會SHOW 張卡要入到場先生效

我之前升暗斧一次打夠400幾粒三角形+40幾粒傳說再一次過升

鷹盾我強烈建議點哂
雖然理論上隻隻點爆最好

水坦係寶馬定邊個
寶馬高質wor

越巴你岩
諗諗下都係算

放箭個個

仲有隻5星水坦 大家都唔記得左佢

睇緊直播
我屌佢老母呀! 一抽中新英

斯坦
呢隻真係0存在感

夾擊套裝要打RAID LAB先有

呢隻覺得唔算廢
係寶馬太勁覺得

其實都係呻下
邊有可能唔升曬
強迫症會發作 一定點曬

等暗屬出限我地先再討論暗屬 光暗pool無咩好討論

已買帳
ID: ecdwmthtmtvu
亞洲ser求公會求好友

連登3大公廁
暗拳 暗熊 暗兔
呢度個個都起碼有兩隻

斯坦PVP有用
比如話加攻爆比MK秒天秒地

乜柒都無 今朝又中光頭

今次又買左咩

光暗角好似真係特別勁咁人人都有
夾擊係要好似火男主個d招?

梳 咁我番出去先 我連半隻都無

屌你啦我
一隻都冇丫

仲有暗羅

呢排好似真係少人中
之前成日有人上黎屌暗熊咩黎樣撚衰
暗兔一睇就知垃圾得一招攻擊技

我想賣嚟換杜蘭月，但係隻奶又用緊燭台，又想換張奶卡。點睇？

抽暗兔比水兔升陣 水兔又羸

光暗真係冇得強求 除非你可以無限課
必定夾擊既技目前只得男主有

180粉一張5星
唔好夾硬買

因為太淫改左
垃圾廠

火龍表示好慘

隻子親生仔 花杖聖女
等10-10抽埋光頭

我反而等緊佢出夾擊卡 兩隻射手要用好撚多張

夾擊卡又係假4真5

咁又係 再儲下先

但想要杜蘭月，但係又無奶卡天青石（121無卡 ）同古書

如果呢張奶卡唔勁就換杜蘭月

仆街我手賤食晒啲夾擊卡

我有4張

想換5星補血個張

我都想
但諗諗下好似又冇位放佢
水奶用加速書 聖女用天青石好似仲好

通常一換完無耐就會抽中

等佢開塵埃惡魔就換到30

搞到我都有d想棄 廿抽連金光都冇閃過 光暗又中番暗斧

我最勁個隻係光王子
以呢到標準要斬驚好耐

20抽冇金光有幾奇
同埋暗斧幾正呀
重覆就當升陣型 好過中垃圾

光王子鬼佬依家俾佢評分9.幾
上左T0
你算唔算變左中大獎

同意,依家帶肥都係用暗斧算

我而家練緊同刷裝比火法
發覺火法打討伏同迷真係好撚勁

多謝大家，10抽內

無聖女佢應該係唯一一隻永續攻BUFF既選擇

每個月既月召喚禮包值唔值得每日買一次? 3000石 + 70卷 + 4~5星角

我想問聖誕活動卡係點計? 假設我隻角色100點攻擊 計埋%裝120點攻擊 張卡+5% 咁我係125攻定係126攻?

每日買一次.....
第2個何事巴

應該係125

要左佢的定再抽埋去

個網話比呢張光王子用
我唔係好明，光王子除左1技減速冇野會debuff
定真係純參考個網

有冇巴打打哥布林的寶箱出過45以上裝備？

搵隊友破防咪得

要啦

食評出攻裝

我覺得速+爆會好D

@cyta8

佢玩一技，4% X 爆傷

手痕想抽無要到
好彩最尾果十抽有5星
真係好刺激

你好彩 課番個788定驚先啦

飛劍
正

差啲收皮，不過要奶好啲

木弟弟=親生仔?
睇緊個食評

光暗中可麗
邊到搵咁多速裝出黎

龍討伐10 24hrs

唔通你想中光斧慳番唔洗整裝咩

未過過龍10

十幾% 廿抽冇金都正常咩

想請問下如果有聖女係咪唔知入埋YUNA 入隊，或是係咪淨係會入兩者其中一個入隊做BUFF 機?

我呢對鞋應該幾岩木扇用

DLLM 80抽一隻五星都冇
光暗抽仲要比光頭我

FIT撚曬啦 我D裝全部大爆死

T6裝可以副屬跳到72%

我個對9 10 6 11

72應該玩到執笠都唔會見到 50UP以上已經好勁

暗槍同水大波都未6，係咪6咗水大波先？6咗水大波唔洗6埋暗槍？

水大波留PVP同龍10
我會建議搞左暗槍先 邊到都用得

新手留明
想問木奶要張天青石好定係要加20%恢復量個張好

天青石

好

無坦無補

好想抽新女

想就做啦

課左一pack 全爆死
打算休息下再來過
外加光暗又中光刺, 都係第日先

應該係20%既cp值高d
不過我都用緊天青

有聖女會玩雙輔...

遲下等佢免費拆裝先測試
如果佢20%係直接乘上去 肯定係補多好多
加上後面好多都玩雙奶

貼吧有個大陸人6單全爆死 得一個UP神器光暗3個3星 驚已棄
發覺連登運氣比大陸台灣都勁，呢到大半POST歐皇

CHECK返係8單先啱

holy fuck

好撚sad

大火斧係咪已經無人會用

一早召回咗

唔洗SAD，啲大陸人大把錢，當跌咗

好慘
不過真係廢

想抽好野啊

我起手木奶加1-10 300抽大細火斧而家全部雪晒

新女招1技完全係會比人即nerf 既節奏...
加埋個完美combo 都未免太勁

警世217抽1英5神器
抽前

抽後

等睇光暗抽

神器升爆打32%

普池都仆晒街，光暗留返棄先抽

但無料升

呢隻強度做限定都得...
我都希望佢可以補底添
成個combo 做到無間破防...

有邊關唔使
全體無間破防簡直係個夢想

啱啱玩嗰時主線遇到佢仲CAP咗圖J
到依家一出雖然知佢唔係限角但都選擇瞓身
因為之後無UP都唔知幾時先抽到

217先抽到英？
抽咁多

點儲到萬六石
無野需要升

Smart choice
成個package 太離譜
配張夾攻神器做埋主力輸出都重得

有無咁勁呀

$

1技=7.5 % boss 血
3技85% 全體破防2回合
321+3個combo 可以做到4回合破防
Pvp 咁樣全體破防真係乜撚都秒

Pvp捱到一回合都當你贏啦
佢唔係要存左氣先開到大咩

我成日feel到佢唔會再出咁多限定 冇保底啲人課得仲勁

我覺得佢既定位都係打肥用
我無抽到 無技能點 抽黎都係做倉
睇技就無特別

限定點會多

限定可以121就收手 呢d無底洞仲fatfat

留石一次過抽8隻 相同5星
咁樣好似好不智 但最強陣容

係咁破防真係幾爽

如果佢一開波就破防 pvp仲有皇法既

3技可以一開波就放

咁又真係幾勁 全體破防

佢係夠5粒專注即時追加一次3技

你地會俾佢用夾擊神器定係新神器?

pve就夾
pvp就新神器

一定係夾
博佢係咁儲專注破防

又啱, 博下仲好

已經放棄pvp 玩夾算

大技有手動開，儲5格再送一下大技。
1技係唔係7.5無人知，有人計到7.5 有人計到4。
等埋鬼佬食評先算，利伸已抽

條新女睇怕俾大家爽一段時間就會nerf
先頭諗係要夠5格後用1技先會出3技
點知4格上5就即時觸發出3技
勁到咁都唔係限 唔知話營運好人定賤格好

Up角好似無人nerf過？

我仲用緊 不過睇關 通常3補1輸出唔夠快先會換佢 同埋世界後面圖想1帶3個時會用

已經冇哂用得嘅裝 要開始 all in 啲石去刷龍

湯丸巴 好耐冇見

raid d小怪全部跌出黎d裝要出迷宮先睇到

係

藍b唔係有暗拳咩

新女用咩裝好？4速2爆？

連王都係

講互刷上級火石,但d人已經懶開始唔捐

王而家好似必跌紅喎
我岩岩打3隻就跌3紅裝
之前掉果2張銀河書簽而家都唔知點算好

會跌書籤

銀河書簽係咪得女皇先會跌?

原來水奶補咁少
火奶好補好多喎

隻隻王都會
跌過5次

Same
今個星期暫時淨係出得一張

呢件裝買唔買好 副屬幾靚但唔係T6

隻犬夜叉應該係水刺d兄弟？

不了

打過咁多次一張都未見過

諗緊點先打到女王
仆街隻隻都暈人

女王係難打,升下奶技能會易打D

左下右下都打唔贏
右下如果我帶雙奶既話連前面隻中王都打唔贏
有無人可以指導下我

成個迷宮好似得兩種小王
反擊同狂暴
反擊無野好怕
狂暴就同佢鬥快
如果佢下下都2回你都係重新再打過

聽講右下要帶兩隻奶
我帶兩隻奶就唔夠力打狂暴

你聖女當唔當奶

分兩日
用暴力隊打完左下
之後清埋隻狂暴完咗一日
第二日先用雙奶打埋右下

我都無聖女

左下都打唔贏 我最高練度個隻係暗卡琳
其實我係咪唯有分兩場清中王同打右下

有無人解debuff

用暗槍>暗卡琳
左下純暴力帶破防神獸
4隻王最易左下

水火木奶都有 係缺咁d打手同buff

暗槍呢幾日用盡力推緊 依家4萬5戰力
但係無升技仲係好細力

咁帶破防神獸應該夠打左下

phase 1
aoe清第一次小怪 跟住直接打王
phase 2
開神獸
再儲滿返先殺
phase 3
是撚但都殺得死

唔洗清小怪
由頭到尾淨係打王就得

食lunch個陣試下 thanks

安全d打法

雖然我都無清小怪

捐5粒得3粒返黎

呢幾日開始有時收唔齊返黎

呢排收多左新手,佢地用左就捐唔番
等聽日自己打定多幾粒做士啤啦

捐5收3,係今日先發現點解火石得番個位數

1,2個新手影響唔到咁多,應該有1半人冇捐到,然後其他人又收唔番愈捐愈小,到最後捐唔出,惡性循環

難搞啊，遲早要合團

究竟有咩方法可以易d拎T6血裝
寶馬同水奶爭裝用

重課
刷商店,半日應該齊到裝

1件裝最貴過唔過100萬?

T6傳說140萬一
請準備高額度信用卡

聖女 新女 水女 打

呢個組合打raid

水女係咩黎?
水奶? ?

我估水大波

已經飛走左聖女

好努力解主線中

等睇光暗包膠

我又無特地追光暗屬既興趣
宜家只係想要你地講既標準奶就夠了

光奶光奶

係 2隻係咁全體破防

我宜家先第4章有排啦
除非有神積出現係每日抽中隻奶

巴打你暗拳點組隊法？我好想重新砌隊

終於過左59
原來要暴力過 跟攻略d陣過唔柒到

Btw 光暗抽3星光盾 屌

今日齊左 好開心

諗緊暗拳唔落聖女點砌
上防爆counter暗拳被動好似好on9

成日都係咁，啲攻略成日話毒死啲boss，自己打扣到半血到就完左

我都好想換走聖女 我又唔想放棄暗拳，但好似用其他角色仲易玩咁

點樣可以係唔同章快速移動?
例如我宜家係4 點跳反去2?

最左邊有減號 縮返大地圖
入到地圖 禁兩下個point就會更快到

聽日去旅行 可以瘋狂玩手機

通常都係上罩為主，防爆通常都係其他隊員少血或者boss出大絕前先用

其實已經用現有陣過哂深淵同打贏女皇
得番地獄級RAID係未過
就算練新角都只係叫換下陣
PVP唔打算追排名,人地大課長淨係4隻SSS陣都多你20%血20%攻

去旅行仲玩手機

簡直救星

點解唔係玩女

唔好俾佢知你今個月又課
我怕要係行李gip度搵番你

應該唔知 今個月夾埋都係3000-4000 好穩

推左個GIP去公園然後自己返香港

帶細gip去

我未過到深淵
玩到好灰，初初入坑又講到暗拳係一拳超人咁款，都唔係嘅

近近地去台灣食下野 幾日返黎

咁無暗拳你卡得仲勁

唉屌,過唔到58,垃圾game

上次先有香港人去台灣
兩個人去一個人番....

咪仲斬得細件啲

咁去南丫島算

琴晚岩岩先過
而家又卡59

靚飾品好難有

穩啦 我女朋友對我好好

女又有英又好 點跟

亞服有無團收人 個街團無人互捐

深淵78 你地點打？

見到商店有隻叫霸王史來姆
光屬 ,萌王

見到D 18,19K HP既水奶
就想抽爆張神器 ,再用木飛劍飛撚死佢

我見直播隻聖女係高rank 人權角黎既

PVP落水奶真係垃圾沙包黎

新角 用4速2暴？

請問每日係幾點重置?

你咩服

股票網暗熊跌到落8.5

國際服1800 台伏唔知

台服0300

亞洲服係夜晚凌晨2點

唔係2點咩

佢肯定唔夠肝

買唔買好 定留錢等出飾品

等睇升哂命中

全生命啦

很想要呢

PVP仲係9.5咪得囉,埋得佢整體
不過暗熊其實玩咩裝?點解佢推展用吸血?

D歐洲人日日都要迫害非洲人

廢撚到

俾暗拳暗熊用啦

可以比暗女主,好似係

我諗住畀新女

頭先好似俾個ser食左我幾舊強化石

新女都OK

買黎比暗親生仔用好無呢

國服btw 3q

因乜解究大約250抽 一隻5星角色都冇
唔好話隻新英 5星角都冇大佬點搞

刷極都刷唔到水刺加水／火奶，但岩岩刷到火斧同火奶，係咪照開算

會辛苦d同慢d
個人建議都係木刺/水刺+奶起手最好

0.9875^250=0.04308

我刷左4日，刷極都無

是但啦
兩隻5星有奶重想點

你1-4首抽中5星之後1-10 300抽貼上黎俾大家望望好過啦

我淨係1－10 300抽諗住抽1隻5星加隻4星奶咋，唔會妄想1－4中5星

隻驚送咁多石 早d開始好過啦

我只係想要隻新角比我auto下水討伐姐 乜咁難咩

打完個故事
心諗咁都比人放閃

唔緊要,有大陸仔黑過你

8PACK唔中新女

新英咩裝好? 速?
深淵50都未過到

以後只抽限定保底

Dllm
半日無上連登就爆咁多頁，點追........

另外想問，支人蔘買唔買得過？

唔買唔係人

個專注力點樣睇唔明
下面藍色d火?但我隻新角夠5以上都係唔識放

你地兩日就射270抽落POOL點跟
抽野根本睇運
就算科學D睇計probability你270抽唔中都唔係無可能

新英上爆傷裝好勁 37lv已經夠打木討伐9

其實就咁全體破防加1技出埋3技已經值得ALL IN

3星暗法先係石像殺手

如果新英打%傷 咁佢出速度夾攻裝 加個夾攻神器會唔會正路小小? PVE來講

其實一早有5星火法有全體破防
又唔見有人ALL IN

點先為之叫正路?

點樣睇專注,求解

哪有火法

我真係盡左力追 真係追唔到 天唔比我 我都冇辨法
唯有冀盼將來他日重遇

隻英條HP BAR下面果5格
你有4格再出S1就會出埋S3

冇pick up姐 粉紅頭都幾好j

岩岩發現果隻火法招大同暗拳原來一模一樣

邊張係加比隊友夾攻率

即係藍色個d火?

無波好難J

火法冇up你點all in
而且法artifact又渣咁多, 1技冇冇得放大

啲分又比人改過?

第一張係裝上身時自己打人提升隊友夾擊
第二張係裝係身時隊友打人提升自己出黎夾擊

唔知隻英攻擊倍數係點啦 但係睇佢專注值設定 應該係打多幾下有利過大大力打一下

thx

EPIC7阿斯達克

改哂啦 好多都減哂分
我隻火蘿得返6.5

係咪綺世我唔識用 點解佢可以咁高分

我都覺 邊有咁勁

其實法師神器邊忽渣
射手堆5星都唔係勁

3技+對面2round cd其實好勁, 因為打boss都用得

BTW可唔可以開post加句叫人唔好玩國際服?連線差到食晒屎

hp bar 下面 黃色果d

依1，2日姐

法師d神器勁到痴線 隨機debuff 減cd

亞服LIHKG有無人想入？

左下頭像條血下底其實都有得睇

有冇師兄有練親生仔 想睇下配裝

4星仲有張全GAME最高增傷卡

火蘿+新木弓+木奶+性女
應該可以穩打女王+木水討伐

無人鐘意你呀臭雞

著垃圾裝都勁,唔洗配

點解同新英唔係有愛意...

ok明晒3q , btw 親生仔得反8.8 分 WTF

參考下好啦
唔洗咁認真

你不如望下依家有咩英9分以上先
果堆你抽到先算
依家只係將堆分數normalize唔洗成堆9分英咁仲易睇差別啦

好的 btw 親生仔太好用我完全唔想換走佢

250抽 成功突爆神器

5星都突爆

臭雞當人男神
人地當佢公廁咋

真係求救 組唔到可以安全自動刷龍九既隊

暗槍 水刺 性女 木奶都刷唔到咩
我之前大火斧 性水 光正太 暗槍都刷到

無坦打又無水大波....
一開場分分鐘都俾人噴走隻啦

隱身緊比人用aoe炸都會傷?
隱身只係可以避指向性技能?

係 會現形

直頭炸到無左隱身?!?!?!!

打新迷宮都係用AOE炸返隻小王現形

咁睇黎新角既aoe 都算幾勁破隱身又破防

今晚又黎光暗一抽

依加雙英破防 夾暗兔 水奶/光槌隨時換
已經諗唔到點輸

3技升爆 破左防一野轟2萬8

又有點歐

請教下木隊想帶2星 角做肥料有咩關係特別推薦?
火關望左攻略知道,其他見唔到,3q

副屬靚d 起碼生命係%
我都應該會買

水大波5lv

痴線佬親生仔隊
學生妹上buff>親生仔大卡琳>1技破水奶防>木刺/水刺>完....

依排非常歐 73抽4 5星

買黎強到+3就出攻屬架啦

我今朝中左3星光盾 一齊做朋友？

抽之前話定我知先
怕又中5星閃死

我打pvp會換光槌 不過真係最難搞就係親生仔 見啲暗拳啊 聖女啊 全部都小丑黎 今個星期上五千分

身上冇咩錢啦

今次應該3星啦

上到200速入場仲見到有人可以學生妹第1,親生仔第2
一見到就走得

親生仔同暗親生仔係咪少數3屬勁過光暗屬

你唔駛咁快帶肥料住
沖左關先

我發覺光槌開復活 比親生仔殺左都係連多round直接再死

要好勁既親生仔先搞得店我呢隊野 比我隻暗兔行到直接會打飛 我隻暗兔就300%爆傷

開到復活都叫有得打
學生妹+親生仔搶到1,2真係無得打
3技起碼大力2倍

逆收兵

我隻光槌卡琳都200速 有時輸速都真係頹

我背包爆左格
見攻略又話唔好亂食咪打算將d 2星肥變3星先

200速真係唔穩
我205都係50%機搶贏

水大波 真係咁撚勁？
改左幾次 都仲有9.4宜家

開位啦 開住150先
一定唔夠唔係如果

新英次次都overrated
凱隆同臭西 一出個時唔係10就9.5
你睇臭西過左一個月得返8分炸

sorry 原來最新係6.3分

抽唔到新女
希望佢快D 比人nerf

見到光大波6.3 已經唔係好想睇落去

無知一問反正都係要攻buff,點解用學生妹唔用其他?

哈哈ha

快到嚇親你

學生妹係唯一一隻有機會快得過親生仔上buff 既英

其實都岩 光大波係pvp英

6.3好公道
佢PVP勁高分
但其他勁低分

水大波我有幸抽到 老老豆豆我評分頂盡得7分

咁比著其他9分英佢真係差咁d

緊係唔係
係學生妹2技係一野就可以將親生仔輸出最大化
佢2技+攻+速
親生仔1,3技除左食攻食速之外,有速BUFF時仲有額外強化
學生妹仲慢過席可,好難快過4速席德架

我都有呀 做緊倉管冇升過

癲狗黎 1600防阿敏都頂唔住

以性女史詩作為標準
counter到性女就值得高分
我隻綺世無咩練度 燒魂都轉到隻性女爆盾扣多8千
另外飛龍殺手 打王推turn
係作為主輸出既話唔係幾大力
不過8-9分應該有

咁暗親生仔同親生仔 邊隻快d

越巴想請教下 同樣4速2爆裝 席可定暗親生仔好？ 兩隻都無升技 同team有性女 暗槍 暗斧

暗果隻
白板128速

學到嘢
ps仲以為講緊三星火奶 傻咗

你拎黎打咩先?

6星滿覺
暗親生仔:128
親生仔:126

打手Pvp
迷宮同討伐多數就 木拉茲 性女 暗斧暗槍

兜兜轉轉都係比返最勁套裝暗槍

水大波木扇都練到6星

雖然係勁 但用落都係無暗槍咁簡單直接

而家空裝擺左係倉 第時有多套裝再拎返出黎

點解落暗槍
PVP有D廢

有親生仔邊個想用暗槍

佢話討伐同迷宮暗槍

無計 打手得佢有升技 其餘得大火斧 粉紅頭火法有算但廢裝 仲有隻水刺得2千6攻

水大波的確用落麻麻
可能我d裝好垃圾

唔該2位
難怪暗親生仔pvp10分
但好少見人落場 定係我太低分
得3千尾

如果資源有限升一隻 鷹盾定光阿明

見攻略話殺火龍好用

因為光暗抽成日中3星囉屌

亞服4200-4500分場間唔中會見到暗親生仔

鷹盾

六星有水刺，火正太
第三隻6星應該升邊隻好？暗盾/水大波定新木弓好？目標係想推塔

我兩隻都上左六星
如果你有升水奶,可升鷹盾先
其他奶要升光亞敏先

但我見到好多暗拳 cls

呢5隻爪其實幾正
幾時有轉職

thanks

I see!
Btw 好耐冇見巴打你

有冇奶

打迷宮同刷催化劑無暗槍咁好，等有資源再比套裝佢專打龍用

我有追post 不過成日潛水

直接po曬上黎求健檢 原來席可升到+5
唔該曬各位巴打 想睇下pvp出邊隻好

PVP打人點都係同人鬥快架啦
唔夠人快真係連出招都無機會
除非你搵防隊黎打

定係升暗斧或者暗槍？目前卡57

佢一早爆左機啦
Hi 暴力巴 我係之前海上撈

隻水爪好用

1. 學生妹+暗親生仔+粉紅頭+鷹盾
2. 聖女+席可+暗親生仔+暗兔

一定係暗槍 暗槍+輔助/拉條/奶 夠通大部分關

暗親生仔都唔升爆

暗兔係咪好食人蔘? 嗚呀好多野要升 鷹盾都要搵裝比佢

前幾日先抽到阿 已經無曬人蔘
好想召回火爪 火斧 光正太

暗親生仔出左2,3個星期邊會咁多人有
暗拳開服到依家就有+上咁多工作室刷光暗首抽點都多D

原來係你
依家隻Game 真係養生
RAID 普通同地獄都打哂
討伐冇性女又唔可以3+1肥 掛10

PvP

學生妹有時快過席德係咪會RE得

學生妹快過席德唔係好事咩

其實第2張可以唔落聖女落粉紅頭
但粉紅頭要成隊入面第1,2快

冇問題
有光坦爆擊-20%傷 除非咁都頂唔住

打錯字
慢過

都幾難 一係4速2命中?

PVP不嬲都係4速2命
除非你有拉條英

換裝真係好撚貴 搵日真係要慢慢執

等下次免費先執~~
上次換一次T6裝冇左60萬

乜黎

同埋我唔夠飾品比班友用 勁麻煩

而家所有裝都係咁 打完先知道係咩裝

更新左之後唔比你望件裝 要完左先比你知果件係咩裝 咩部位 咩等級
on9更新

ON9

唔俾你睇定黎打

岩岩先唔知我仲諗點解隻怪死左仲有舊蛋碎

最後戈個點做。。

你咪pvp試下打佢 一下秒成隊

唔俾d人行哂咁多條路 睇下d兵會唔會出傳說裝 先決定行邊條路

你係咪未打HARD

你係咪剩係打一般無打世界難度?

綺世勁到癲都話廢 大火斧咁廢就話有用 呢度d人真係

原來係咁。。。

大師係咪打緊第二隻GAME
一下秒成隊

幾時開等級上限 想要多d體力上限

大師又黎

我pvp打佢 佢一開波就大技
之後double turn 打成隊
如果再搭埋新英破防先真係不得了

其實火斧好泛用喎 雖然唔係T0者 邊到有佢口中咁廢

事實

水綺世都跑唔贏咁有咩隊係唔屈

你講緊個隻係光綺世黎wor
教返岩個窗爐先啦

你派一隊脆皮上場? 我4400場到而家撞到既都無秒到我1隻

有幾泛用

水呀

除左PVP 深淵 推圖 討伐都好用 自帶吸血搭埋深淵吸血裝企最前半坦半輸出 我覺得佢係PVP唔好用 因為要warm up儲怒氣

人地席可起手
水大波打八成血
我性女13000血都死

要跑幾慢同幾脆先會俾對面水綺世3技接2技秒哂成隊...

唔好同大師認真
轉頭又會話用用下其實大火斧都幾好用

睇住扇妹 聽大師講座

水綺世咁慢 你性女4速2血點可能慢得過對面開技呀

4個位 要佢做坦做輸出
點解唔拎隻3星木坦有控用後排輸出

我記得我由頭1-2個post開始就講大火斧好泛用 個時佢已經屌緊火斧好廢

無選擇咪好用

好7 lag完場個connection, 有時仲要kill app先得
dllm 幾時fix. 玩connection玩20年呀

佢唔想咁多人用先咁講
係愛呀

唔好叉能大師

人地席可性女

派一人抽一次光暗

之後屌住升隻火斧6星然後吹奏過一排

召回左

刷活動佢係咁野野reconnect 好鬼煩

席可聖女我打唔少啦 仲要聖女本身招3技剩係拉自己條 單靠席可一樣點可能拉到打手快過聖女
係咪你廢裝?

想講係扇女 搭水大波幾勁

有大師上水自然有歡樂

一開波邊度黎隻3星木坦 仲要轉職點技能樹 ?
你仲要拎隻評分黎講T0既 咁實好用 咁講我放隻暗拳都得啦

性女我166速 次次都係人地席可起手

大師未過10-10就練到2,3隻6星
第一個月就肝到30技鷹盾其實唔難

席可完咪到兩邊性女 計你慢過對面性女添啦 點慢過對面水大波? 6血裝?

仲記得話無6星過唔到10-10

3星木坦抽易抽d 定5星大火斧易抽？

聖女166速

用模擬器玩白屏個問題解決唔到
每次開game完全係睇運

Yuna 188

同問

不過佢有樣野岩 玩到後期真係會想召回左隻火斧佢 始終佢周身刀無張利 太容易比其他角色取代 我無召都係因為深淵套裝其他人無用可以比

10-10之前30技鷹盾易肝D定6星火斧易肝D

1-10你抽到3星木坦會開局定抽到火斧會開局?

大師用緊2個月後個生態印證番佢個初初開SER幾日時既預言
大預言家

練英唔練最勁揀易練練黎把撚
咁唔好練暗槍啦

你好駁唔駁 用呢句駁越巴 越巴個陣就真係唔用暗槍

大師隻暗拳練成點

我都召回左,捉緊最後逃生門

最撚好笑係你認真大佢兩三野佢會笠水

你知佢有咩英？ 佢d野咁勁

我無召 個時無抽到角代佢 同埋個時得1隻奶 唔靠佢坦頂唔住

有咩慘得過6星召回後練番上6星之後中暗熊同暗拳....

大火斧係時代既眼淚
有佢前期推期真係易好多

新手角係幾好用
過左新手期真係雪佢

例如唔中暗熊同暗拳?

All in 木扇但出左兩隻重勁既比我

唔好以為咁就唔叫曬呀ching

我抽到暗卡琳就即刻召回左火斧

聽聞佢比人nerf過2次 ?

我都中席德 但都係未中水補

我只係想聽金句

blocked 單機版啦你

大師眼睛係雪亮
當你班傻仔刷生刷死火斧開局果陣
大師已經話兩隻火斧都係垃圾
你睇下依家邊個笑到最後

係
一出果時真係勁過暗拳

小火斧有講過咩

咁佢應該都幾過份要連斬兩刀都仲算係T1

有,又係無著套裝話都唔係好勁

大師裝驚就準備緊end game陣容

以前比人打係全隊拉條 拉條量lv0=依家lv5 怒氣儲快一倍

痴撚線 T0都比小左 簡單T-1

真係出左一個禮拜即nerf

盾位用邊隻好d

聖女
BTW,你無奶

我推關都係借人地d 木奶打飛機
但過左10-10 真係對木奶冇興趣

咁都有好多關無得借既

唔用騎士放多隻輸出推關

遲早要練 靠性女一個打新迷宮搞唔掂

有無奶,落奶啊

鷹盾係4速2命副屬堆生命？

無奶

在幫坦神器先盡量推血

抽

我都無,我估遲早仆街lmao

幫坦神器係邊張？

留曬等水龍女

識野

呢度棄哂都未出, 抽咗先

留哂等水龍敬

想問58關光正太用隊野點組好？
頭關3磨菇

78層大家點過？

里番? ,話說水龍女暫時得韓版有?

用緊木奶 諗緊練唔練埋隻安潔利卡或光正太好

光正太手手腳腳都比人斬哂啦

課個10% exp月包都食我錢, on99
又要send信

隻可露莉就嚟奶過木奶

毒弓 減CD神獸

水奶啦 有盾有免疫又坦得 係行得好撚慢啫

水奶啦

水奶全game最勁奶，有免疫

水奶for sure

又維護

毒弓(夾擊神器)+1打+鷹盾+奶
第2層ALL IN隻王

唔知佢叫水奶

呢家D迷宮coin都唔知抽唔抽好 冇靚既戒子 但係就算歐皇上身都係得果60裝等

仲打緊迷宮
又維 !?

囉黎買強化石
抽箱真係超級大傻仔

仆街快D打完個迷宮先

抽箱先好玩

國際SER 唔維唔得
如果佢FIX其他當我無講過

新手可以抽，反正無嘢升，又無飾用

全game 最好玩係抽嘢

戒同頸都只可以刷酒館買
你見到高tier 主屬岩既藍色都照掃

抽真係超級中傻仔
tier 60 到頂, 又未必岩主屬
我酒館買條冇色tier 85 岩主屬既用住先都好過慢慢刷

我連灰色都照買 但個問題係個大叔連裝都唔出比我 買條撚咩

咁撚慘

呢兩個星期大大話話洗左成3000石 都刷唔出件買得過既戒子

試過成版都係2星肥

有邊啲人用爆傷戒都可以保持滿爆?

課長

地獄切割有冇得諗

張卡俾行得慢既英用

呢張野其實好廢

張嘢唔覺勁，加加埋埋最多咪十幾%

我隻暗斧好似97.5%

300抽0五星 真。最後一次放棄
88木扇死臭雞

自膠 暗斧係用爆擊率頸鏈

咪抽啦 遲弓又NERF 又要比裝比心蔘 等限定罷啦

100%爆擊 25X定24X%爆傷

痴撚線公司

暗兔計埋s3 +30crit 算唔算

攻同爆都10幾％wo

唔勁㗎，新英一出多人吹奏正常

係抽老婆

打穿宇宙

用光暗4,5可以防nerf
3星都難逃一劫

套裝比三星水刺用打龍10
兩下秒撚左

昨日都好多人都300+以上先有機出5星

低調

國際服公會：Cosmopolit
冇會就入黎啦 鐘意就捐下錢
每日訓醒都會買加經

如果下次又開召回
我應該又召回多次隻暗斧拎番啲人蔘

用緊啲五星 無用過呢張

OK, u win

見到4300 有隻練好左既木扇
我唔會比佢生存到第2rd

召回正，玩完條女甩身玩過第二條

神器店啲嘢可以買幾多次?

答你唔到,無粉買

召回係咩黎

5星突破限1
其他任買

諗緊駛唔駛hold住等轉pool買5個法師增傷神器

D 三星神器已經全爆到30

突破好唔抵
都係俾心急課長買

如果隻角色NERF左 之後個版會比人揀召唔召回
如果召回就可以退返哂食左既肥料同人蔘出黎 隻角色變返5LV

我光大波用緊
佢好似計埋對手行動

OK啦 新禮裝應該唔會咁快入SHOP
換定等有勁禮裝就可以抽一張突爆佢

唔洗買咁多
我依家升到27LV 要萬幾經先升1LV
唔去換傳說強化石根本唔會升得郁

光大波算快
用果張好似疊唔到幾次
放燭台隻隻+2 CD好似仲爽

但現實係 你行得咁慢分分鐘未到你行動就死左

嘩咁我如果當時唔係食料升咪好慘?
個召回咁似d試玩野,玩完退錢咁款

我一張都冇 隻光王子仲用緊辣殺聖誕卡

一定係+命中

唔係 你係個個LV佢就會賠D高級企鵝比你
陣營個啲全部都會賠

嘩咁佛心既?即係直接計我宜家既lv 黎換算反材料?

nerf左既角色先有得召回炸 唔係任你召

到時佢有公告指明邊幾隻right?
咁都好呀比個機會人地換第2d英玩

佛心?
哀鴻遍野添啊

經 人參 狗糧 催化劑 符文都退到 你用左幾多就比返咁多你

木龍女bb得返8.1分
有啲想換佢套裝比水大波刷龍

即係咁 以前火斧天下無敵 幾多人課金抽佢
nerf左之後都係賠返5星幻影同企鵝同人蔘比你
課金d石唔會賠

you are right,唔記得有課長

上次又唔同
三星戰神處刑日

三位一體啲手手腳腳比人斬哂得返條脷係地下爬

三星絕望日

通常啲攻略嘅常用角就有份受刑

受死啦聖女

我無話應該賠wo師父
我解釋緊有召喚都係蝕

咁無計啦 一代meta一代神 有召回算好佛心

三星戰神處刑日?!?!? 咩黎?

老老實實 佢到今日都未更新曬Raid lab個patch話做既野已經應該賠一萬石

我覺得係法例問題先有召喚
之前好似話日本驚既課金item係唔比nerf 會犯法
唔知韓國係咪有類似既野

想當年一隻三星掋一隻五星既年代

以前光正太 小火斧 光槍都好好用 有佢地5星都做倉管

唔係一隻三星抵兩隻五星咩

咁如果lol我日服課金買隻英 係咪唔nerf得

又係呢d硬nerf 真係慘

手機game點同

想當年三星戰神打通所有in-game content 火斧妹光正太仲要係pvp常客 呢家已經係時代既眼淚了

記得當年好想抽到光槍
而家求神拜佛唔好出黎

除左平台唔同 其他都一樣者

其實同理 只係手機驚有告入過所以佢地更驚

哈屌人係現實既,宜家手機game 無反隻5星開局我都覺得好怪
當日聽你地講用4星席德開,個時我都15,16 不過見到以前d 巴打講無理由水狗我既

轉貼分享，每430書籤有50%的機率獲得當期的UP角

你席德+雙子夠玩到執粒啦

其實仲要睇你樣野仲有無其他方法入手
你lol打幾十場都夠game錢買英
呢類手機game一定要抽先有就會定義左去賭博獎品

懷念爺爺

雙子真係終極屈 好想要

咁樣講法我阿媽根本係歐王黎
當日水大波倒數幾個鐘佢同我用4下咁出黎
隻新角就咁左11-12到

All in 資源比佢 搭酒館yuna 奶就等抽隻水奶 以後練多隻鷹盾 機已爆啦

呢到歐皇多

我見ke同呢到都好多人追呢張卡
再想升上去個機率唔止10%?

好快有 神器商店會更新

神器商店可以直接買呢d咁勁既卡?

每期唔同 但係會有5星

佢之前告得入係比人周到佢違反說明 照架仔告人果種戇鳩法 可能會引申到你改說明都會出事

尋晚發夢光暗抽全三星

你見佢第一期出呢啲大部份都係冇人用 我唔覺得遊戲公司會咁好心第二期就畀好嘢你

我都發夢光暗中5星

到佢出張勁版雙子咪放張雙子出黎比你買囉

我發夢都非 點搞

成日都覺得佢地個營運好冇信心 好多野其實可以做但係就去曬搞新英吸金 然後出迷宮唔比偷睇loot 呢D野黎搞到隻驚更隨機

杜蘭月，加補血果支杖
好多都有用wo

個聊天功能到依加都未岀

杜蘭月其實好雞肋

如果佢個dev note真係開發團隊寫的話 就九成係營運覺得冇水食唔比佢地做 搞到呢家半完成品

補個張5星神器屌唔屌得過

發夢中5星
果時心諗唔係中暗拳啊
冇資源升
暗拳彈出黎果下嚇醒咗

呢張先係光暗第一大獎

LM

笑死

免費抽到卡琳！

非洲人已經勁開心

暗蘿季主要都係Pvp用？
Pve有咩定位？

因為你無岩用嘅英

破防拉條?

Pvp好勁

維護都冇野賠

點解咁想要 鷹盾仲好用
不過只係突顯歐洲人同非洲人既分別

睇陣
你隊野多回血效果就好勁

Pvp拉自己30％條推人30％條完全唔同定位wo

所以如果唔追pvp係咪pve好多野可以代替？

呢個真係要屌柒佢
次次都係咁 有時唸係咪我比其他驚養大左胃口

你可以咁講既
但如果我有兩隻
係pvp都一定唔會同時放囉

咁向來都睇送食飯既
佢2技必定破防
同1技破防禁回都好有用
但基速慢係死症

杜蘭月加暗熊

用緊公廁陣木奶性女暗槍，搭緊隻垃圾火坦想換
火槍同鷹盾練邊隻好

又多個大師

btw 亞服係咪有團收人

好唔該巴打

我覺得最毒瘤係以前既杜蘭月拉條斧

新女角配咩裝好？

有賠償！

勁 有3塊葉

隻木奶6覺左先抽到水奶 換唔換好

疾風亂舞團 求開buff

毒弓真係屈機
多謝巴打教路

落光大波好咩

圖文不乎

我會換
利申: 有木奶冇水奶

光大波好j過水

光暗抽準備

見到大師岩岩上水 話綺世pvp好勁 我比三隻字你 慢過龜

Lm

開了

鷹盾你地落咩 速+血?

lihkg

我速+命中
因為命中裝冇人用

Why not both 有啲關可以用雙奶聖女輸出過

藍b

大師跑輸俾水綺世已經好慘
唔好再迫害佢

其實我覺得水大波靚d 但如果論實力咁光大波的確勁d

光大波s3 完無以為繼
水大波持續輸出wor

對手席可有拉速 減速
佢拉左先 所以遲起手

我覺得佢搭扇女幾好
一個破防 一個aoe破盾爆傷 好夾

水大波係勁d

一隻龜就算加左速都只會係跑快少少既龜
唔會變法拉利,OK?

水大波跑輸性女唔緊要 盾照破

終於合到好野

Base 116 上速 應該都150-160
岩岩睇我隻水刺得117速

水大波咁勁係佢隱身完破防60%個下打aoe真係好撚痛

你第一下唔係出聖女大技先

扇女破完防 再水大波破防 仲唔死

我出2先 解def buff 席可

SOR,無諗到你PVP聖女搭另外3隻雪糕筒

其實係佢咁岩水大波連到兩下先咁勁 我諗

仲有隻182速yuna
拉一拉隻刺

八奇思考領域

我個陣係靠暗槍打一下 再水刺大技秒對面
二保二戰術

聖女+學生妹+水刺+暗槍 ?

係 無咩組合可言
隻木盾仲練緊

隻學生妹補師黎 帶血玉

大師邊夠你玩

邊個唔想暗狗光大波打pvp
抽唔到 抽到都無技能點

我覺得你PVP聖女2技起手都已經好前無古人

打襯席可都開2先
因為前幾次打佢開3先 都會比其他角打到先開到2

唔知係咪人地加速 我比人減速 跑唔贏

我覺得只係對面太快
其實117速都已經唔錯

坦克車速度都係咁上下啦

大師帶來很多娛樂

入黎諗住話又一個歐洲人
再望一望個名

非洲了

仲係NEW都夠膽話非洲

3星

比較好既屎

哇我屌你老母 小號2抽中左木扇 大號300抽都唔中
喊好定笑好

申請左

重課非洲人
岩岩抽到火槍，宜家係木奶聖女暗兔新木弓咁放
火槍點組好，見你地話好勁

火鎗換木弓，火鎗同暗兔夾

光暗咁多4星真係唔可以叫非洲人
我怕呢度班土著唔放過你....

屌你老母丫暗女主同成排光暗4星都非

如果玩PVP
火槍拉條==>水蘿季/暗兔加攻拉條==>扇女傷害破防==>暗女主傷害(4隻都爆擊可以拉80%條再放AOE)
應該好屈
前提係火槍跑得贏

可唔可以同我交換

好能理解咁叫非

雖然佢話重課
但加多句非洲人....可怒也

之前睇評分唔係話d光暗4星先勁咩

琴日話入我會既 仲有幾耐

想請教下點打呢條八婆

先殺水晶
然後單體攻擊殺反擊狗
然後群攻解佢隱身

無奶都打到咁後

……………………我有孤庭花之杖，可以幫補下

至奇 好想要水火奶

唔洗理反擊狗都得

練眼鏡妹啦你

有諗過，但同聖女撞左buff

後面更加要磨既關 你無補真係唔洗打
一隻都無?

我再試試

拉茲 50lv ，打算換走火鎗入佢

拉茲唔差架wo 無其他咪all in佢
火槍必要咁濟

有冇其他打手 點解入隻水修女落去

佢隱身會加攻，2回合隱一次，如果反擊狗太痛你就boss出技前先解佢隱。

其實我真係得佢一個打手帶肥乜春都係佢，開GAME 到依家

暗槍仲爭8個緊急 親生仔未練

求救，啱啱抽到席德同水刺，本身仲想練水大波，依家已經完全唔知升邊隻好。我得卡琳、火刺、木奶有升6星。

但其實我火鎗只係比左D 鳩裝佢谷到100% 爆擊，好低攻的

同埋都幾靠暗蘿破防拉條

火槍就係拉條打條用 肯定好過暗羅
暗羅係偏向pvp多d 一波流

蘇琳要點應用，搭毒弓秒boss?

咁你應該一早就要練打手啦
不過我都好似係打到呢層先開始練
暗槍+鷹盾

時代既眼淚黎 以家有更好既選擇

夾擊神器有冇得疊加？

好啦收到，我仲諗住用暗蘿破防好少少添

我換一換佢再試下

好耐之前搞好鷹盾，不過之後就放左係到，無咁多裝

係唔差呀佢，但佢無一野過既AOE 回血，係持續慢慢回就爭緊D…

同埋最怕係我ALL IN 左佢就會抽到D 奶，我知咁諗係好弱智

但我同你講，我六星左修女當既免費抽就抽到水刺，搞到我有時好信邪

打完左下王乜裝都冇跌

今晚2點都仲未訓既就打埋79 80層 3抽光暗

原來要出迷宮先睇到

仲有無位

亞服求借好友比分ac過10-10

一直刷唔出主ac 打完會刪

Id:禁止吸煙

K GAMING已經爆死到人地DONATE比佢抽

幾多單

210抽好似係

直播緊
好似會抽月光

200幾抽中左幾多隻

0

慘 我抽左250抽左右都已經SS

救命呀 我個小號凱隆 水大波 木扇妹齊撚哂 但係冇性女
但大號就有性女 點算

我都抽左300抽啦

佢個樣

佢中4星光弓

溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

ys

3S未

百度有人8單都冇 唔係咁易架

0隻5星 張5星神器就突爆左

K GAMEING條友都就黎300

佢抽到紅都面哂

條友係咪1千書籤都唔中

1000好少野
都係得200抽,唔中真係唔奇

中左

IRON FAN

我差一隻

屌你老母打兩隻王比兩件藍裝我 回水啦屌

你地每次追新POOL係咪都抽到好似條友咁

唔講咁多 唔3S唔收手 抽爆

擔心唔知幾多個post 之後會再見唔到何巴

佢個個POOL都SSS

所以你仲叫佢用細GIP，真係想佢比人分屍

追多30終於中，埋單190抽

CLS

好波

你地望下去個id 就會明

條友最後100石1抽又中神器

4提 鐵扇
召喚影帝尼古拉斯.jpg

睇人抽卡其實又幾開心

BTW 其實幾勁隻新角 打PVP又好打PVE又好

申請左
ID :ecdwmthtmtvu

真係抽卡呢2個字咩

佢最後點? 點解無啦啦打龍既

條友AUTO到龍10

佢宜家停左無抽我估人生灰到爆掛

咁有書簽就抽下
但用石買就不了 爆體仲好
其實呢個POOL我都抽左40幾50抽 0 5星

請教下點樣先會有burn ?一直打人就會自動有?

水100%!
打迷宮必要聽講

有D技可以BURN拎特殊效果
你長禁D 技會睇到有幾多SOUL 同要用幾多SOUL黎BURN

新女角用速裝好似唔多夠力咁

條友抽到要問老婆拎APPROVAL

好我一直留意下先
btw 宜家用緊3主做坦,打到6-3中
就黎又夠950,但我應該忍忍手等下個池

你都睇緊?

有條友捐300蚊比佢喎
估唔到YOUTUBE呢D直播都有

any link?

粗略估計佢抽左幾多

73好難打